[回帶] 警賊屈酒店職員襲警 仲話自己情緒好高漲 同你玩盡佢

你地無乜做錯

我話俾你聽 我依家情緒好高漲啊

當年笑咗勁奈

拉左未

護警犬撚去左邊

垃圾即係垃圾

毅進仔

又考古

2014 10 5

好高漲

阿sir 高漲唔使你教